建制派我是十分支持，只不過不要把你們的決定影響別人的生活。

建制派我是十分支持，只不過不要把你們的決定影響別人的生活。剛剛我wtsapp一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他妻子今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他妻子，然後因為要接載樓下和附近老人院的老人去投票，elevator jam加上traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們你們女兒嚴重腦缺養，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望建制派放棄你們的自私，爭取選票你們可否用其他方法爭取？